全港最細單位119呎

有得360度拉黎睇
正過新樓

有線有得重播睇番

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

成日睇 睇下樓市幾痴線
又可以J 下劉映 同 郭伊伲

上集1小時回顧先正

誠哥前公司一億豪宅
過左咁多年都仲會漏水到停電
門口有百寶膠

好似幾好咁,係唔見洗衣機啫

咩電器傢私都冇放睇落就鬆動

見洗過新起既納米樓啦